[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [540]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

撚左陣伊貝 1點返去開線

黎呢邊PO多次先
白槍淘寶老翻
岩岩到手
等下年7月拎到隻正版再比較下

狂賭二期打百喰家族

留名

lm

大過個頭

牙BU有PO頭

日日奶 晚晚un

我瀨曬

下個月我主場

啪拖嚕 啪拖嚕

狂奶之淵

SECRET

又洗腦

醫生幾時先出黎

預言下周年

射射茄子.jpg

狂賭，美雪姐姐趕得切返黎開工?

生左啦

驚休養唔夠姐

鬼太郎仲配緊

可唔可以影下隻馬下低睇下有冇馬撚

無跟咁貼

美雪媽媽

係咪WOW左

高難係咪3令咒小莫黑杯雙梅林就可以轟成渣?

無梅林唔用黑杯都轟到乳下稀巴爛

蘭仔就要黑杯

有雙CBA
沖田 騎凜 莫扎特夠做

6turn, 覺得自己失敗

con左
覺得失敗

用咩隊打

蘭

俾一咒快手過算啦

走錯片場

那

不得好死

最上果件同下面3件野都唔襯 影衰曬

妹仔

過左了

短髮
女僕
我屌都未輪到你地屌啊

你屌之前都賣撚左啦

日日屌十幾廿劑

唔醒點屌

睡姦

56turn夠刷幾多個箱

植物人play

醒左咪又係死魚

認真呢個畫得幾好

阿榮

阿榮個人設真係世界級
黑星好波

聖誕....女帝

唔係今日有人話開台集氣抽PICKUP咩

唔講都唔記得個設定

睇住Sony Xperia 搞成咁好無奈

如果繼續都係咁
用埋部xzp可以過檔

用緊Z5P
聽日去買8plus

餵錯金狗

金膠換隻返黎平衡返

我

stop la
貞德由我們貞德教守護

我都係貞德教
我隻貞滿突310

寶5未

yes

又要貼多次呢幅圖

高汁

聖誕正式畢業，返去揾茶茶

屌又有垃圾阻鳩住

食花生

SORRY我地經理話你作姦犯科案底太多,唔比你入教

邊個係經理

屌佢老母仆街食屎狗

我就係經理

你返屋企等你電姆醒啦

屌你老母呢啲賤種都唔知乜撚野心態
仆你個街你話隻驚仲係到都算,原廠泡服執鳩咗都仲要篤灰

呀呀呀呀呀呀

一日未收皮一日都唔會轉其他牌子

想搞大蘿莉女神

上年重温CLAMP媽D作品，預定重睇一次魔法騎士，後期太忙忘記左

屌你老母臭閪次次要NP就3T冇卡

乜鳩都唔想搞
好撚攰

今晚係咪可以睇金木研啪啪啪啪

JM9

做乜鳩

買到尼祿FES E賞.好撚興奮

失敗卿又咩事

TAMAMO TAMAMO

好想比山翁瘋狂晚鐘
咁我就乜撚都唔洗做

打丁打到傻左

作畫同畫質好撚好啊

我HKCC year one
exam都未溫

呢排啲機個款都麻麻
我驚到時要買多部xzp頂住

傳design Z2-Z3果team已經炒晒

等緊10周年個部，罪大會戰勝歸來

十周年機
十一周年先出到

終於down完隻gal

認認真真做床戲 雖然只有2分鐘

竟然有兩分鐘!?

董香

合乎現實

上季畫質最好就係佐佐木女裝

人中online有得down啦?

董香 G

想速大?
溫書啦

青頭早洩是常識吧

屌佢呢期出啲機全部打唔到音驚，嬲到癡線

速大
poly award

真
速大俾狗讀
利申

做咩又改名

year 1有3都仲叫救到

我是個la g肥又矮呀

死老坑唔知咩叫速大

你係咪讀恒大

失敗者集中營

香港駕駛學院都唔識?

今晚又要通宵溫書

我冇大學讀 唔知你地d現充生活點過

屌你啦,現充洗閪係度圍爐咩

GAY味濃

今年一定係

無毒撚太刀

遠睇成個羅莽咁

我支持尼祿多d
想聽音痴唱歌

屌你，返唔到轉頭

睇百度話廣山放風係c子

失敗卿又改名

原來唔止我一個咁諗

話唔定今期送真聖誕老(B)人(叔)

聖誕童謠

平時著開果件牛仔背心似d

叫春台 訓

今日返早聽日返夜後日返mid,大後日上堂
我都weak先

要買了

貞德 G

買咗部notebook冇咗廿幾pack石

性女，姐姐教我游水

rich能到

廿幾pack, 電莖notebook黎

MacBook一部冇撚左啦洗乜電莖

又話訓

宜家訓

早啲訓啦

窮撚用唔起macbook

唔好講macbook
notebook都冇錢買

咁多人讀hkcc

asso名校

以爲呢到個個都讀kongu cu

asso界KONG u

上年讀緊

唔知幾時會有5星狗肉

咪一樣咁辛苦

出到黎都係做狗

有咩工唔係狗 除左自己搞生意

仲要6日 12碼 翻shift

乜都冇唔啱me性格

fd list個個sup位都放晒活動禮裝，可唔可以揾一兩個位攝張tea time學妹俾我刷下種火

有無外國撚

唉，捉撚到瞓着左

識香港人fd真係好難

做咩事考古巴？ 唔係去完遊行有囡囡陪你咩？

你好似係英國撚

有data更新

朋友真係重要咩

想搵個人講下廣東話je

不如問下有冇人得閒同你Skype好過

無囡

早

BTW應該係放個垃圾GPS禮裝

唉屌 番大陸搞唔切回鄉證

有冇人覺得今日跑狗時間耐左

五點Hunting開始

死ser?

入唔到

成個PO BAM晒

巨投都bam

開始清算了

Bam what牙

開心

脫苦海

水著rinb

仲未打夠五個箱

食緊fgo炸雞

澳洲撚

已經打完

[img]
屌你咁快玩完？！

阿比 鹽濕

想食

呢到d人好離地

幾好食架都

個外貌望落同普通炸雞有乜分別?

唔係為幾張金狗，我應該連打都唔會打

金狗永遠唔夠

地底人係我

澳洲邊忽啊?

Adelaide

地核窮撚
btw 你隻雙葉下個月先到
留定錢

終於打到最後一box

仲有3個
d料仲換曬

其實依家係咪想讀就有大學學位?
每年得5萬幾個學生，當有一半唔願讀書，淨低唔夠3萬人
本地大學+出國+TOP UP，加埋應該夠3萬個位?

快到盡頭了

都要有一定成績
唔係個個都有能力考到

想選都要考得ok冇位收

有bonus架嘛

係香港，讀完degree分分鐘都係依個價啦
早知當年走去讀通渠啊電工啊仲好
家下返唔到轉頭

我都係咁話 做下水電佬搵得仲多

仲可以技術移民

陣間就食成藏

轉錯職返唔到轉頭

條路自己揀 依家仆哂街

準備仆

做tradies人工高過考古學家

尋日定前日澳洲PM Scott Morrison 先又講話要cut移民quota

一早走啦仲等佢cut咩

啲屬性點數錯晒

Accounting狗表示

頭先睇完原來我份工都冇分加手

肥仔應該好快玩完

大家都係acc狗

巴打返緊咩
利申：local

我仲讀緊，不過諗住主攻accounting

記得讀埋普通話

依邊國人多到仆街，唔識都變識

一早預左下屆係Labour 架喇
家下係睇下liberal 係會輸幾多咁解

完全唔識普通話
對中國人照講英文

我個fd仲有1年就有居留
好提子

正常都講英文先嘅，好似馬拉同新加坡依啲國家係睇唔出

講廣東話

又要考FINAL

我以前都係反共先鋒 普通話一律唔講唔學 後悔了

我隻莉莉絲有左....

依家D國人都好撚醒架，都聽得出架

Tri take a first take c

係好食，但用左4600羊

食咩

炸豬扒飯

叫佢換返對平底鞋 陣間仆親就唔好

上次唔小心中出左佢

d 大陸人真係講咩我都認得出
東南亞都得
係鬼佬難分小小（美/其他）

依家我好似家燕姐咁
以後食唔到點算

再去再食

最憎印度人講英文，口音重到仆街
間唔中都聽馬拉音嘅我都算(都唔係教我 )

有無圖俾我地止渴

以前公司有齊香港大陸台灣
東南亞印度日本同埋歐洲同事

agger

動物台個星爆氣流斬post真係好撚on9
但係點解睇完會笑

A我都要三次

up唔到
係選擇相簿果度卡住左

連仔垃圾

好似已經有一個月左右用唔到

外資銀行有咁多人好正常

19年4月 the origin
19年 G伏劇場

哈薩衛3部劇場

鐵血呢

1月event先有detail
今日出左張圖

Wing gundam又重出江湖

又熄燈

薯仔ser

識聽就夠
講返英文

神父打到雞比未

見到turn a?同g伏crossover🤤

個部唔係g-self咩

整4幅圖即係點🧐

G伏同turn a?果兩個應該係turn a d人啦

未

想知點解 右手邊條女
開完招一技 招奧義可以打咁痛
我冇咩武器 都可以打成百五萬
完全屌打曬我其他人仔幾倍

1技奧義加12倍 點會唔大力

痴撚左線 隻野
咁咪做壞曬
我其他人仔頂盡都係打六七十萬
講緊係有升過武器既
我呢條女武器冇升過咁濟 打百半 痴撚左線

第二張係咪鐵血同00

印象中係有傷害上限

上限應該打3.2左右 可以繼續努力

仲要係佐倉個衰妹配音
箱J死人

神父完全墮落

棄game未

比多小小時間自己
對上一次出已經係36LV
依家我都60lv
都未出到第二把

射了

你打到hl既話一拳都有 火最難出我覺得唔係雞比

依家好迷失 刷一把已經難
但唔刷又唔知打咩好

係咪姐係出咗，又話6點前唔出就棄game

上個禮拜出左 到今日未出第二把

其實自己一個仲開心

光暗風大把野刷

屌你，咁你同宜家發誓我做唔到乜乜柒柒就寶5唔到rinb有咩分別

雞髀都迷失你可以準備定身後事

目標幾多把

唔知 唔敢諗

樹枝都未打就已經對雞比叫春

唔好binc啦

神父守護理論

朱古力貼紙後面D介紹

第二張圖係咩事
我冇睇過鐵血
隻手

茜

呢幾張都係crossover圖
原祖xUC
鐵血x00
ZxW
G伏xOrigin

嚇死
以為玩咁大

學妹黎嫁下話

是旦啦 都係咁好j

學妹黎嘅，呃我唔到

點睇都係瑪修...

打丁打丁人都認唔到

做咩又改名啊青

心好痛

巴打好似坐UO ?

石垣得UO直航 人生第二次買

business

化物語漫畫版真係屌打動畫

有風未呀屌

悶撚到要玩母豬連結HEA時間

依家d圖預覽會打格

連登

18+

蕾絲邊 係咪即係百合

準備睇牙

有LOAD!

Native果pair屌貓figure終於開訂

又抽

myroom有三秒野down

即刻dl

唔止3秒既
我56k上網？

有咩新野

一乾三濕

出貨未

我懷疑自己刷錯關

今日有風

你打果關壞咗啊！！！

剩10分鐘個陣著番件羽絨先

收島風今次聖誕係小恩

年年都係女，今次仔仔得唔得

聖誕中二王

聖誕阿福...

抽爆中二王先

屌 尼祿啦
好慘 尼祿祭又俾金閃搶左
聖誕尼祿又有得唱聖誕歌

我要女

我要LL

聖誕uncle b

如果真，我直播食屎

又玩呢啲

怕咩，個個都走數既

屌ADMIN屎忽

走數要比劍屌屎忽

起風未

我搵左阿樹過黎開技無限の空

山竹

陣間會唔會有風

溫泉未

冇溫泉

混浴

我比較想知開2.3未
聖誕都係船長同C子featuring伊阿宋之爭

風

咸撚左 淨係刷完金料都就快10個box🤨

金狗以外既料放棄算
唔想打呢個活動

風!!!

我打曬d料

無風結界 アストラルメイガース

【カルデア広報局より】ニコニコ生放送配信特別番組について
!!

【カルデア広報局より】ニコニコ生放送配信特別番組について
「Fate/Grand Order」をご利用いただきありがとうございます。

2018年11月27日(火)ニコニコ生放送にて「Fate/Grand Order」の特別番組「Fate/Grand Order カルデア放送局 Vol.10 紅の月下美人 配信直前SP」を配信いたします。
詳細については、下記のURLからご確認くださいますようお願いいたします。

ニコニコ生放送 番組ページ

YouTube 番組ページ

◆番組タイトル◆
「Fate/Grand Order カルデア放送局 Vol.10 紅の月下美人 配信直前SP」

◆放送日時◆
2018年11月27日(火)
事前放送:20:00～
本放送:20:30～

◆出演者◆
川澄綾子(声優)
佐藤聡美(声優)
島﨑信長(声優)
悠木碧(声優)
※50音順

マフィア梶田(MC、フリーライター)

◆番組タイトル◆
「Fate/Grand Order カルデア放送局 Vol.10 紅の月下美人 配信直前SP」

◆放送日時◆
2018年11月27日(火)
事前放送:20:00～
本放送:20:30～

◆出演者◆
川澄綾子(声優)
佐藤聡美(声優)
島﨑信長(声優)
悠木碧(声優)

砂糖bb

勤力既master有5星抽

又有10石

2.3來了

屌

2-3>18聖誕
唔知2-3會唔會又即時開

油木b

即係雛子係佐藤聡美啦
華哥無上生放,但赤羽根同佐藤聡美有
係咪代表左D咩

似啦 唔知泰始皇男定女

信長

又有阿碧

應該係做番示巴個角色姐 我估

示巴

出番個事前pool先啦

最好示巴關2.3事啦
希望係"生存組"就會上生放

27 即係28開

秘書狐 秘書狐

淨係想知到時強國人個玻璃心醉曬未

又umb

花生價格再創新高

2.3master

g 持

姐係聖誕後仲有野跨年

姐係咁 呀碧日日上生放
主角沖田仲係未寶解 想知係咩玩法🤷🏻‍♂️

12月12-26 18聖誕
開幾日箱生幾日草就正月

又要請櫻井出黎講2句

酒吞已強化
用晒quota了

燃燒生命

沖太3t斬乳下
太勁了

換晒d料了

仲差4000砂

我台服連新選組都刷完分了

我下星期放假溫書先黎冇活動

勤力

啱啦推完主線好專心溫書

咁遲放
巴打做邊間咁冇人道

一黎冇假
二黎考第三次,我都唔想放太耐走去考

3箱都冇 有冇3t隊介紹

有咩角?

キリシュタリア の話題が浮上してたっぽいので一つ。
あの杖ですが、魔術的な概念や理論を元に現代の技術で設計制作された一品モノ、という想定でデザインしてみました。置き換えの利かない曰くのある古い物に加え、更新できる部分は現代の素材や部品で組み上げた感じでしょうか。

貞凜閃得唔得

閃寶幾?

阿塔bo4配洗牌就3~4

2

有無試過入隻自爆弓之後放少張禮?

留意咗好耐，係咪應該出手

終於有主線

記得有隊好多禮

抵啦

大佬放法
尼托 閃閃(滿寶石翁) 孔明 梅林 尻放x2

上面無既話，幫你唔到

伯爵寶2都係睇卡
西起上黎5rd

同蘭仔一樣

基本

+8全部塞禮打 反正快極咪又係得10POOLS

唔同
蘭仔只有術騎關先可以處理W2得2隻嘅問題

萌新好似有幾個好友位，有冇人需要

唔好del me

入左隻rinb放3技比蘭仔

用洗卡裝解決到
第1turn回到80np就得
但狂+第2關2隻就無解
唯有放少張禮換人裝配孔明

元素佬未技解唯有用4技rinb

蘭仔淨係射到2t

4技

技lv4

得技4

頭turn回80
開禮裝回20
第2turn開哂2隻50np
就ok

btw狂關真係無得搞
乖乖地換人

花圈關刷乜野
點刷?

之前d庫存去曬示巴度

急不及待想玩玩了

w1 元素佬3技
w2 開埋蘭3技有冇得撚

刷骨，得2wave, 掉率廢廢地，拎張符就可以收工

前場鎖死雙CBA之下，除左打術同騎可以回到上80咩

咪又係換人

骨
今年打一場拎符就走得

鎖np衫？
咁冇了

打少血隻怪濕佢兩下多數得
實有唔得既
打得多就慣

首先2隻怪嗰關大怪食寶要唔死
仲要有一張有星既綠卡就最安全

2隻怪個關用2個50np
唔好彩可能尾關要4turn
無岩忽就迫住左計右計
用落其實都無野
唸返以前已經易打左

最理想3t卡位係
w1 蘭紅
w2 蘭紅藍
w3 蘭綠紅
但成日w2就冇蘭仔既卡
收皮

人中online個春日咁樣衰

其實第一turn可以回到80np既關最理想
第2turn可以用雙50
第3turn無好卡就換卡
換完都無就認命4turn

今晚抽埋最後拼圖

伯爵都係
RD1是但
RD2紅寶藍/寶綠藍 + 雙減防都OK
RD3紅寶綠/紅綠綠

3t要睇運

如果之黎d活動關都係w2 2隻怪仲要多血就pk

一定會

普攻go

尼托 + 換人

看板娘禮裝，一拳一件

先制封寶具99t

抵制普攻go

master衫解debuff

Pad咩

pad暫時未有一關係唔比開技要你打完

珍
係男人就寶具輾過

天下冇射唔死人既寶具
有就射2次

那有寶5

自爆弓都冇？

未升

得1星-3星寶5
仲有尼托

童謠寶五，不枉我射左咁多落佢地

歪下歪下d4星就會寶5

清清下體先發覺原來已經夠晒數

殺職放學妹禮好波

唔練大英雄既玩家 捨棄

玩咗咁耐都仲未升大英雄?

未練

有多都可以攞黎打骨

睇黎十香係全po唯一愛大英雄之人

絆十先係對大英雄既尊重
台服3隻絆十，第一個就係佢

換$好似好啲
好窮

發夢比鬼綁住係間學校原地郁唔到

保護大英雄協會

帖不存在

又係果D驚2.3搞到BGO收皮既post

2.3 post

花圈換錢定料你地

料

佢10個箱啱啱好換晒啲料，之後要打粉換多個圈打最尾個關拎呼符

隻鬼cv: 香菜 ?

唉 最近成日都發夢係學校 仲要係夜晚
次次都係走唔到出去
之後我講粗口

含啦臭閪?

講開秦朝，今季套「軒轅劍 蒼之曜」都關關地事，不過應該冇乜人睇

軒3天之痕打後個啲唔係軒轅劍啦

可以整丟聖晶石落海個境出來

150+神酒同腎石
根本用唔到咁多金料

玩過驚唔想睇動畫

有松岡水樹釘宮能登，所以有睇
睇咗頭幾集，暫時都係水樹無雙

遲d有gd子 figma

人類惡

本身接近300嘅龍鱗宜家都用到一百頭
你咪唔好換

可以警告自己課金後果

你呢啲乜都有既太空人都用唔到200
即係正常人唔洗刷咁多

駁唔到 我300龍鱗冇郁過

我淨係鐘意用1技打 唔洗用料升技

.gun

我好憎d咁唔pro既玩家

APPMEDIA低過b＋唔升

海鮮網都好睇

終極強度撚IS ME

睇海鮮網排行榜練角色=on9

b+以上隻隻都有。gun

我一隻都冇

無BO2又唔練 又可以懶

輔助角色寳一夠了

隻cba寶幾

依家GBF係咪做緊3000羊必中SSR?

抽黑狗既副產物 唔計

梅撚回血多1倍

達哥黎，呢鋪唔計

呢d bonus黎既姐
冇打手角色個影響咁大

聽講成日開

諗緊抽咩屬好
依家佢好似福袋咁
分唔同屬性比你揀

好彩冇玩 唔係又課餐死

call程gogovan都冇左啦

講到玩少樣就會課少D咁

睇下個名就明

咁fgo又好難唔課 呢啲又好難唔課
最尾愈課愈多

神父呢句可以入金句

毒撚日日係屋企唔使坐

咁究竟抽邊個pool好

抽野都要問人
緊係好似你平時轉老婆咁
鍾意邊個就抽邊個啦

唔好咁直接

想要呢個....黑貞....

我屌

我抽中左係人地部機

唔怕 實唔會中

我了

我un 了

勁

大家的老婆

追寶二艾蕾好定留力等祕書tamamo好
一有新囡囡就。。。
唉 男人

好女仔

3p

全部都要

細蚊仔先要揀

呢個post寳五艾蕾既人多過寳二
講左d咩你自己參透下

無錯
所有野都係源自愛唔夠

btw寶2都係唔多勁
建議追新角算

神父我有罪
窮是原罪

量力而為

我係鐘意ntr既細蚊仔

寶2咪加張黑杯
說有寶5既威力

寶五加張黑杯

仲係寶0........

事隔2年

畫風劣化左

係
希望只係復健緊
條女中間隔左1年3個月無畫野

差唔多10個月咁辛苦 再抖多5個月好正常

邊個畫師 咩事

おみず

話說隻絕體絕命4終於出左,天草幾時live

生放送又係近蘑菇生日(11月28)

有無人可以帶我去一星期之後嘅未來

俾我扑一扑

點解會FGO cm出查理曼
全部link畫面

gayyyyyy

fan made嫁台煮

屌，點解youtube無啦啦彈個3唔識7嘅on9嘅mad片比我

有無得block左呢d推薦

屌我都係
睇完一條之後係咁彈出嚟

扑埋你牙

TAa

D for Debu

又變左GAY PO

全部都大肚?

男主真係勁

嗰個youtuber我睇開
以前明明好地地po開extreme vs
宜家連FGO + FGO街機都po埋

交比你地同會長happy下啦
我同ZMC走先

買左個3000羊十抽

好彩兩個都係女角色

風屬隻野勁

serach左佢個名原來叫斯卡哈

係咪去左開房

之前見佢同唔識嘅人跳舞比人屌
要睇高達channel不如睇石頭渣同rex嗰個好過

我仲有睇石頭 sez 阿寶 Mary 雨宮兄弟同沢庵

會長搞掂完佢地會搞你
bye

🤨

仲送多隻銀姐比佢添

點解見親人買必得都2 SSR,自己得1

隻野咩評價

風果隻全能到仆街 不過你刷一堆風槍先講

點睇都風易過隻雞比啦下話
已經係冇刻意刷

人地講緊5-6把突爆既槍 繼續刷啦

唔撚柒再刷
我依家準備訓教

gbf無限體?

打完8箱未🤔

今朝已經完左啦 突爆左兩把
即刻轉左去刷雞比 刷左成日
結果都係出火槍

你當佢送左千幾個金果

傾gbf過隔黎post la

係時候整頓下飛高post

包容下啦 我都就訓了

墮落左既神父唔值得原諒

刷箱果陣有冇轉到武器 驚你刷左重覆

罪魁禍首

整左 4劍同6拳

很基

咁就完活動

話說見茶熊玩返白貓，見d女幾靚咁

結果15下單吊聖女

goal！！！！

得10箱完全唔夠肥用

抽囉

先抽30萬試下

幾時改名做鑽強

秦始皇 一係美少女一係就觸手怪

一改暴君形象

我估係大鵰美少女

扶他

宜家先4500，今日要啪果打

台主懶到

復刻不嬲都懶

搵到仙丹返老還童

點解唔正正常常咁估返係男人

想睇國人反應

reset完先發覺仲有一箱

有玩fgo既國人就好怕會出事
冇玩既就好想睇fgo出事
真係好撚仆街

關蝗國撚事咩, 不爽不要玩, 原本日服就唔係受你班蝗玩GE

你都唔撚明 主要唔係玩家投訴
而係d冇玩既人先會想睇fgo仆街
從而走去投訴
玩得fgo立場普遍都係敢出就敢抽

BGO

仲有果爆

國人呢個字 PTT見得比較多
用黎笑大陸人

咁易執就好啦

我feel到我自己已經翻左黎

可以有閒錢可以抽一隻寶五

不過係四星

-.-"

收爹啦 問你野你hea鳩我

換埋d料收工

神父好嬲

今日好似星期四

最新願望名單
山翁
刺客狐

唔係放棄左山翁啦咩

冇單體殺

+8都係一場得百幾粒

屌你地老母

我+7仲要普攻GO

我已經盡量忘記佢
但iphone係要挑依張圖提我

神父

再笑唔客氣
我會擇低你地個名，搵日打鳩你地

過黎比我中出幾野

係都搵神父先
張圖係佢引入黎既

有份笑都都要清算

人地不得好死已經好慘
點解仲要笑人

植物人要不得好死仲要推佢落火坑既係佢老公
家門不幸

要叫我父親大人

爸爸!

義父大人
我隻菲羅鳥呢

抽蛋啦

唔怪得隻電姆唔識郁原來係變左植物人

尊重

你帶頭唔尊重

駁唔到鳥

OK RESPECT

其實我有少少鐘意雷母

d h漫

好睇
成日回味

有d病 聽日係咪應該射波同埋精

射爆

警告大家快d去睇青春豬頭
今集孖葉

掛住玩BF5, 無解晒1500萬DL個D限定任, 拎唔到張CODE

下集有莫德雷得

英國個轉升Business

第四卷都幾悶

wa diu

CV:內田真禮
呢個真係敗筆

過渡回算係咁啦
算係多左交代麻衣背景同工作相關

隻god eater 要買了

抵

唔覺悶
最鍾意睇呢D明星學生妹同平民男主角

係

可愛!

有咩仇口

又想開戰？

我覺得佢細佬影衰左佢
同埋一d聲優營運上既風格太過低俗
我覺得好唔掂

我真係恭喜你

會員高質 聲優低質

受唔住刺激 自己比錢

我肥伊想知神父食完雞脾未!

會員低質

G CHI

食隻雞脾都咁西耐

我都拎左5-6把黎做肥料

Hi bb

你可否幫爸爸食雞脾等佢快啲進入軌道

我依家五千武勳換咩好

暗爪唷

點解

不如Fgo post 同GBF合拼算啦

珍
呢家gbf已經係大台了

GBFGO

暗爪光劍最難出
同埋隻Zoey就係為暗爪而生

係我對唔住咸爹！

仲咸？

坐左幾耐

下個post名

葉狗比狗屌啦

見親啲蘿都係貝多芬

講得好！

毋忘咸爹想加五星rate比葉狗reject左
派埋d垃圾石就想過骨

我只係想被治癒下

Kingdom Heart full set中文

仲有DJK好多都唔得

特登去原宿搵jk，消失晒

咸川就係我爸爸

我去D景點成日撞學校旅行
日本D JK真係好多都唔掂

原來得3有中文

東京d jk好撚豬架

下個po轉做gbf討論 反正仲有成個星期
反葉

說好的jk呢

有貨拎好興奮

幾年前去奈良睇鹿 見到有幾團學生
班JK啲妝勁撚濃

之前去過大阪環球影城 啲JK幾掂

係淺草見唔到靚jk但有靚鬼妹

京都見到有巫女好正
第二日再去就唔見人了

鹿兒島食燒肉有個大學生serve都勁正

USJ啲飛咁撚貴 啲囡囡貴啲都好合理

圖呢

一萬羊入場唔包其他特別區真係咪撚搞我

果時第一次去日本咪去下USJ 之後果次都無再去過

又有新素材

我有兩隻毀滅文明既阿提拉

果3個巨投黎

支持阿提拉

寶5左大王了

邊3個巨頭，不如認左佢

1

助攻

矛人

999